# Pregovori

### Sivi lasje so Božji grafiti.
Bill Cosby

### Računalnik me je enkrat premagal v šahu, toda v kick boxingu pa mi ni bil kos.
Neznan avtor

### Moj nasvet je, da se poročiš: če najdeš dobro ženo, boš srečen; če ne, boš pač filozof.
Sokrat

### Ko sem bil star štirinajst let, se mi je oče zdel tako neumen, da sem ga komaj prenašal. Ko sem bil star enaindvajset let, pa sem bil presenečen, koliko se je ta stari mož v sedmih letih naučil.
Mark Twain

### The great question that has never been answered, and which I have not yet been able to answer, despite my thirty years of research into the feminine soul, is 'What does a woman want?'
Sigmund Freud